不要說「催淚彈」試著說「毒氣彈」

不要說海棉彈，試著說橡膠子彈
不要說布袋彈，試著說鉛子彈

呢d要正名，唔好俾人感覺威力好弱

認同請分享

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

點講都好

毒氣丸出沒
精靈訓練員係時候捉精靈

Push

推

拎返話語權

觀星筆可以叫雷射槍，催淚彈的確係毒氣彈

琴日出咗記者會
多咗人留意毒氣彈毒性
要食住上